以下那一項不屬於葉劉淑儀四大悲劇之一？

A.港島補選敗於陳方安生
B.被逼引咎辭職前往美國進修洗底
C.婚禮被夫家發出禁制令並杯葛
D.年初二跟隨鄉紳到車公廟參拜求簽

C
拍定手 yeah

我讀econ架 係c 一定係 拍定手都得

八千大元

點解冇電腦騙案

八張選票 俾啲掌聲

問現場觀眾

用50:50

我讀political science㗎

打比容海恩

全部都係

我地一齊亡番香港, win back Hong Kong!

A.港島補選敗於陳方安生
孽瘤：Lost to Chan Square

B.被逼引咎辭職前往美國進修洗底
孽瘤：American spy

C.婚禮被夫家發出禁制令並杯葛
孽瘤：The wedding bam

D.年初二跟隨鄉紳到車公廟參拜求簽
孽瘤：Dragon and I

田北俊細佬：拍定手先

一個百萬富翁 既節目 咁快玩完
咁跟住點?
當日既節目既然錄完?

邊個叫我？

我讀商科嫁

諗起黑底榮懶醒

自動配左陳啟泰把聲

真係好柒

我讀Business架

我讀finance架

然後容海恩問返轉頭

p.s.00後可能唔知咩系《百萬富翁》／亞視

四大喜劇呢

仆街，高質post

dllm

啱架啦，拍定手先啦！

而家有多樣

E. 林鄭出黎參選

好吵啊

翻譯得好鬼馬

我讀政治ga!

等埋發叔跟隊離場
放棄投票事後流淚

佢既存在本身就係一個悲劇

E. 香港特首 2017 選舉落敗

香港人先係佢太悲劇既主角